《WongheTV Talking HE》 孌童淫警

#wongheTV #bathingHE #talkingHE

《WongheTV Talking HE》
孌童淫警｜
27-01-2021

隨喜遇見
153K subscribers

毒品調查科嘅警察連毒裊都呃得到，11至14歲嘅女童又點會呃唔到呢？

請即加入www.wonghe.tv收睇足

外事部(月費100)
公關部(月費300)
參與每週台長親自主持的視像例會《Bathing HE》
討論真juicy topics！

新聞部(月費30）
一覽《王式觀點》

公關部讀取絕不外泄的《王式秘密》！

#wongheTV
#bathingHE
#talkingHE
#eatingHE
#喜出望外
#警棍
#驚方訊息
#驚訊
#四點鐘王sir
#廟牽人
#走後吐真言